\beginsong{Il circo è acceso}[by={G. Carletti -- M. Vecchi -- M. Chiarelli}]
% \transpose{+2}

\beginverse
Il \[A]cuore sta bat\[E]tendo, 
si\[A]gnifica che \[E]vivi
e ac\[A]cendi un'altra \[E]luce \brk dentro \[C#-]te
\[F#-]forse è troppo \[C#-]tempo 
\[F#-]che lo stai aspet\[C#-]tando
\[F#-]stai tranquillo, \brk \[D]non ti \[E]tradi\[A]rà.\smallskip
\chordsoff
\[A]Sarà tutto \[E]vero 
\[A]ciò che senti in \[E]giro?
\[A]Questo franca\[E]mente \brk non lo \[C#-]so
\[F#-]ma se batte a \[C#-]tempo, 
\[F#-]se lo senti \[C#-]dentro
\[F#-]senza dubbio \[D]non ti \[E]tradi\[A]rà.\medskip
\chordson
Il circo è ac\[D]ceso, \brk sotto un ten\[B-]done
voci ac\[F#--]caldate \brk stanno in\[E]tonando un coro
\chordsoff
il circo è in \[D]festa, \brk sotto pres\[B-]sione
e alza il vo\[F#--]lume, \brk che siamo \[E]pronti a tutto
\chordson
proprio a \[E]tutto adesso.
\endverse

\beginchorus
\[A]Non voltarti in\[E]dietro, vai fino in \[B-]fondo
\chordsoff
alla faccia di chi ti tiene a freno
aggrappato a un filo al centro del mondo
\chordson
\[D]senza più pa\[E]ura di ca\[A]dere. | \[A]
\endchorus

\chordsoff
\beginverse
Ci saranno fate 
e maghi truffatori
gente che dispensa verità
ma se batte a tempo, 
se lo senti dentro
stai tranquillo, non ti tradirà.\smallskip
Camminare diritti, 
sempre a testa alta
forti della propria umanità
ricordare sempre, 
mai calar la guardia
per non perdere la dignità.\medskip
Il circo è acceso, sotto\dots
\endverse

\beginverse
\chordson{\nolyrics
\[A E | A E | A E | C#-]
\[F#- C#- | F#- C#- | F#- D E | A]
}\chordsoff
Il circo è acceso \brk sotto il tendone
un universo \brk pieno di emozione
la tua festa, \brk alta tensione, \brk fuori la voce
fatti sentire adesso \brk che non sei lo stesso.
\endverse
\beginchorus
Non voltarti indietro, vai fino in fondo
alla faccia di chi ti tiene a freno
aggrappato a un filo al centro del mondo
\chordson
e \[D]non aver pa\[E]ura\dots
\chordsoff
E non voltarti indietro, vai fino in fondo
alla faccia di chi ti tiene a freno
aggrappato a un filo al centro del mondo
senza più paura di cadere.
\endchorus

\endsong
